抗爭不忘環保，救救地球，不要再開冷氣了

日開夜開 多難興邦

依個月電費2000$